
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Heapsort}

\begin{block}{Branch-Misses}
O gráfico a seguir mostra o resultado da avaliação dos erros de predição de código, os \textit{branch-misses}, para o \textit{heapsort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Todos tiveram o pior desempenho quando os dados cabiam nos caches
    \item O pior desempenho foi do ARM
    \item O melhor desempenho foi do Xeon
    \item O desempenho no geral não foi tão ruim assim. Taxa de acerto > 94\%
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{heap_branch-miss} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Heapsort}

\begin{block}{Cache-Misses}
O gráfico a seguir mostra o resultado da avaliação dos erros de predição de dados, os \textit{cache-misses}, para o \textit{heapsort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Os desempenhos foram parecidos
    \item O Xeon teve o pior desempenho na menor amostra
    \item O desempenho do ARM foi o melhor
    \item Taxa de acerto > 50\%
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{heap_cache_miss} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Heapsort}

\begin{block}{Tempo}
O gráfico a seguir mostra o tempo de execução para o \textit{heapsort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Na menor amostra o tempo em todos foi muito rápido
    \item O AMD FX teve o melhor desempenho (provavelmente por conta do \textit{clock})
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{heap_time} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Heapsort}

\begin{block}{Clock}
O gráfico a seguir mostra o \textit{clock} para o \textit{heapsort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item O AMD FX é o que tem o \textit{clock} maior e nesse caso, se traduziu em menor tempo de processamento
    \item Novamente, os resultados seguem o mesmo padrão em todos os ambientes
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{heap_clock} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

